（心理膠） 過後可能有創傷後壓力症候群 + 情緒支援注意事項

好多人依家都可能有PTSD
即係創傷後壓力症候群
目擊或者經歷重大事故之後都會有唔同嘅生理同心理反應
我自己都有小小
呢度啲嘢都算齊，可以自己睇下測試下先。

情緒支援係需要
但小心使用
因為保密原則嘅限制性會因為法庭斑令而解除
貼地啲講就係
警察拉咗你想起訴你
係有權用你係情緒支援嘅時候講過嘅嘢作為證據

其實個原則係個社工或者輔導員係想幫你
你講返你想佢幫到你嘅嘢出嚟就夠
佢唔係狗唔會要你一定講晒
所以講嘅時候記得唔好講到自己身處現場咁
用返連登語言藝術
或者你用太空卡打上啲輔導熱線都可
再唔係你搵啲同一陣線嘅朋友傾住
再唔係你留言喺下面傾下都得
我諗除咗我之外都一定有好多有心嘅人肯陪你傾下

一個都不能少!
長命仗要長命打！

求幫推
唔想有人再出事
亦唔想有人因為想幫自己反而比狗捉
Thanks

Push

推

推！
（如果有專業人士或有心人可以組一隊，開條線可能更安全？）

Counselling hotline you mean?

自己推下
加油香港人
我都累了

中曬

搵人傾吓牙喂

邊個

如果讀緊大專大學嘅巴絲情緒有事 可以向學校個學生資源中心搵下輔導服務 因為院校一般設有臨床心理學家輔導

但上面有提到
係有漏洞
如果有人被懷疑犯法而法庭要證據
臨床心理輔導係要講返相關嘅嘢作為證據
所以大家一定要問清楚先好講
或者唔好直接講你去咗發夢之類
但係講你被影響到嘅嘢

呢個係輔導嘅操守
本質上係維護社會安寧

仲有一個資源

[推爆佢] 小心呢條救心熱線！！！！！！！！

巴打
呢個救心熱線係好多人宣傳
但應該有啲問題

屌,差D中伏

多謝講返
我有同學分享以為可信
睇咗一半已經覺得好膠

利申我同佢哋完全冇關係

Sorry. 巴打
我見有同學推呢個
諗住可靠但睇完樓上啲嘢
覺得好膠

不過其實坊間大部份電話輔導都係搵義工
有啲比較質素好啲嘅
但亦有啲係好膠
個人覺得關心一線同埋撒瑪利亞防止自殺會係比較好
當然一定有參差
關心一線係有比較完善嘅訓練同埋收人都比較嚴
薩馬你亞嗰啲大部份都係有心有經驗成熟啲咁

呢兩個唔係伏
記得打133
希望幫到你

當然如果你想喺度留言講
我都願意聽
Just an offer

推！！！

本身有情緒病，由見到跳樓嗰條片開始就不停有想跳樓嘅諗法，本身就感到好絕望，宜家絕望感更多

你介唔介意講多啲你有乜嘢絕望？
你想的話可以tg傾